[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷

罷嘅話 可以有好多做法 e.g. 交通大癱瘓

呢啲可以再傾 但我諗好多巴絲既問題係

聽日返唔返工

點可能仲正常返工 罷佢老母
要返工 不了

我就第一個正皮
清算牛屎佬 一秒都難忍

推啊

唔推post都比個正負皮 等民意清晰

推

又要啟動10連

一

二

三

四

罷

五

六

講左好多次，唔好比同溫層呃左，唔好咁睇得起連登，好多人根本接收唔到你以為好普通既消息

7

已罷

咁咪透過whatsapp/ig/fb spread出去
你連推都唔推 咁就梗係留係同溫層

香港人 齊心合力

唔罷既有咩理據?想儲耐啲氣?

暫時罷既領先

今日罷左一日啦 聽日又唔返要醫生紙
除非交通問題想返 返唔到啦

大佬出左聲，細的要睇眉頭眼額呀！
罷工!

只要大家有心理準備 我相信好多人都會搭搭下車唔舒服

罷工唔好留喺屋企坐呀，加入港鐵不合作運動，務求全世界返唔到工

罷！

確認有足夠巴絲有心理準備 就開展全港大罷工既討論

到底
罷定唔罷

老老實實 黑社會講咁撚耐都唔開片
不如講下啲實在啲既
罷定唔罷

其實今日搞左幾個鐘都無人鬧，大家都知不合作運動係大勢所趨
民意已經逐漸授權大型抗爭

咁都唔罷?

香港人仲可以當冇事發生 照常返工?

跪求幫推

推上熱門啊唔該

後日 724

香港好難玩罷工
少工會，大型公司工會組織冇代表性，吹雞都得公司少數人聽

push

話唔罷都講下理據有好多巴絲今日罷左 但冇人響應 其實冇意思

開返港島既post
狙擊政權 唔好狙擊牛屎佬住
牛屎佬係要清算 但你面對緊既係共產黨

今日罷左

香港人係咪真係咁撚聽話啊大佬
罷工都要聽老細支笛?

牛屎佬根本係政權一部分

辛苦你了巴打You are not alone

推啊唔該

屌真係嬲嬲地 比人踩到上心口都掛住返工

過百正評有j圖一張

幫推好唔好

暫時就罷既遙遙領先

光復香港

轉發

*我唔會再參加任何遊行*

我係一名空姐，我宣佈同我既朋友會係24/7開始我既罷工，我搵左我既朋友會一齊，無論有冇人跟，一切會由我地做起。 *呢個會係香港既真罷工！如果冇癱瘓到一個行業根本稱唔上罷工。*

大家已經見識到，和理非，普通市民一樣會受傷，遊行亦已經失效。害怕受傷都會令更多市民唔敢上街。

而且大家應該知道航空對香港既重要性（不盡解釋，不是重點）

事件已經個半月，點解仍然未有真罷工，如果真係做到， 無人需要遊行，和理非，市民都唔洗受傷，唔需要面對任何防暴，唔需要面對黑社會。

我地可以避免一切傷害，天鴿第二日仍然好多人要返工，說明左大家返工好重要，正因為重要，罷工先顯得對香港有影響。

航空業罷工只係一個開始，其他行業都會陸續跟上。如果你仲問你既朋友好冇一齊罷工，即係你仲未明我講咩。你應該直接叫佢一齊罷工，拎起你既勇氣，影響你身邊既人。

最後，當我求下大家，我希望打動到你，我無力感已經太重，我反覆思考我可以做既野，答案係真罷工，就係我都諗到，而且任何人都可以做到既野。

求下大家

幫推唔該

罷工啦屌

推，尤其是飯食業、運輸業！要癱瘓香港先有本錢同政府周旋！

可唔可以爭氣呢個咁既政府你都可以忍住先?

支持驚就唔好出街

正評破百
應承左大家既j圖

正評破200有第二張j圖

正經行動post冇人理

一定罷
五大訴求 缺一不可

一定要比個清晰民意咁多位巴絲睇到
大家先有勇氣罷
罷定唔罷

又話723罷工
點解今日冇人講嘅

跪求幫手推post

其實真係要罷

有咩可能當冇事發生

罷工
我班同事連早走兩個鐘都唔敢啦

港豬係時候醒

一齊罷工

正皮依然大幅度領先

多謝幫推一齊罷工

香港好唔安全，未拉哂d黑幫前唔出街，唔返工，叫家人留係屋企。

如果公司問做咩擴工，反問：依家返工你係唔係保障到我人生安全。

罷呀

講得好

一齊罷

香港最後希望。唯一解決方案

交通大癱瘓

g持

PUSH

人地教埋你點樣叫人罷工

其實好簡單

係就快

我返中上環都見今日明顯少咗人喎
同咩溫層

點玩

今次真係連登唔給力掛住食花生

唔該幫手推 同spread比你識既人

唔該三家姐

行動post好快被洗走哂
文宣巴絲又去哂休息

屌 今日全部食花生post 唔知做咩事

啲花生多到 推行動post好撚辛苦

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有七萬二千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

簽左

其實地鐵邊有咁易搞到，玩咗兩次最多都係延遲十幾分鐘，除算想玩落路軌阻㗎車入但依家個個站都裝晒幕門，好難真係做到癱瘓交通

可唔可以唔好罷一日
認認真真罷兩個星期得唔得

罷工去邊先 個個坐係屋企上連登?

我都想

罷工本身已經係一種表態 如果可以圍村bbq就更好了

如果好似上次612三罷有地方圍有目標去 我支持啊

一定要整一獲甘既不合作運動先得

ching有冇好建議

支持幫推
香港加油

攞

香港人 應該要出一分力

我聽朝去西鐵
慢慢搭

唔返工

個個都連登仔咩，比一兩日等多d人知先夠多人罷架

加油

唔舒服 記得話比人知 瞓係度盡量唔好喐

罷工

你地公司有冇出notice 關於返唔返工？

罷工唔係問題 重點要大部分人定一個時間罷
唔係無意義 定好既。一定罷

罷罷啦罷罷罷

罷工前設係癱瘓交通

返中資果d如何能有效地罷工而保到份工

(警世加討論) 罷工唔係放假，可能仲辛苦過返工!

就係返唔到工

三罷交癱Tg link:

荃灣紅綫

觀塘綠綫

港島藍綫

東鐵綫

雖然之前號召罷工都有罷
但次次雷聲大雨點小，鑊鑊都fake咁
唔該巴絲今次係度講得出嘅真係要實踐

無港鐵搭就自然罷到

鑊鑊都唔夠人 / 演出唔夠成功
無fake過

我知呀
我意思係會比其他人感覺好似fake咁，然後慢慢愈嚟愈無視呢樣野
所以希望真係有次掂嘅

［緊急］723朝早0730-0830，癱瘓港鐵，罷工大行動！！！

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

擺
覺都無訓

呢到就話罷 轉個頭大家如常番工 垃圾香港人

次次話癱鐵最後癱唔成
個個都返我咪又要死死地氣返工

癱藍線 集中癱一個站 講幾撚多次先明呀
癱東鐵做乜鳩呀 無人理你呀

咁撚大個金鐘都佔撚到
依家連個金鐘站都佔唔到？
你小貓三四隻分開幾十個站每個搞幾下，梗係俾人捉啦
屌你如果幾千人企係金鐘站你乜鳩都唔洗做都癱撚左個鐵啦
用下腦啦仆街

金鐘轉唔到車咪中環囉
你集中一個站 地鐵又搞飛站 你咪企左係度on99

老細出聲，員工快 d 助攻罷工！